IT 狗貼揮春貼咩好？

IT 狗貼揮春貼咩好？

碼到功成
準時交貨
編譯成功

重寫咩好 ？

汪汪旺旺

裁員廣進

要上頭被炒先有位上

農碼精神

code入平安

Server 平安

happy coding

年年考証

剪貼快樂

咁要寫句

修道成人

中入平安

入邊度 ？

有女朋友

係吉利嘅話

ta:google/stackoverflow/github

中年創業

豬狗不如

賀年QR code

QR code 入邊寫咩好？

數據平安

點解連豬狗都不如？